[輿論jj]睇返雨革同呢個星期，似乎都引證左快閃比陣地好

1. 因為守同撤嘅問題(陣地本身係包袱)而分裂
2. 因為守守下開始捉鬼而分裂
3. 事後俾藍絲甚至解放軍搶盡光環(特別係佔得愈耐就愈多野要清理)
4. 好易俾人spin去擾民，衰啲咁講你一日有樣俾人見到影到，啲港豬就一日blame你阻佢返工
5. 手足守陣地被咬風險高好多，仲有本身守陣心理生理都好大壓力

利申所有為左五大訴求嘅抗爭行動我都絕不割蓆，
希望大家可以繼續思考更多抗爭方式，
一齊打齊呢場仗

孫子曰： 夫用兵之法，全國為上，破國次之；全軍為上，破軍次之；全旅為上，破旅次之；全卒為上，破卒次之；全伍為上，破伍次之。 是故百戰百勝，非善之善也；不戰而屈人之兵，善之善者也。

孫子說：戰爭的原則是：使敵人舉國降服是上策，用武力擊破敵國就次一等；使敵人全軍降服是上策，擊敗敵軍就次一等；使敵人全旅降服是上策，擊破敵旅就次一等；使敵人全卒降服是上策，擊破敵卒就次一等；使敵人全伍降服是上策，擊破敵伍就次一等。所以，百戰百勝，算不上是最高明的；不通過交戰就降服全體敵人，才是最高明的。

要贏盡 攻心先最重要
唔好再講咩 人一藍 腦便殘 見到深藍 內地人就放棄
有無諗過對家連腦殘都說服得貼貼服服
巴打絲打 個個咁清醒 無理由吸納唔到班藍
輿論戰贏必定可以一鋪清對家袋 而不費兵卒 千祈唔好懶

不完美，可接受，要改善

要輸嘅話612一早已經輸左，
今次至少體現左大家犧牲所有野都要守護中大嘅高尚情操
確實而家係俾藍絲解放軍搶光環，但仲有得救嘅

我相信香港人

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

你呢句完全多餘，無建設性

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下